佢呢隻hulkbuster咁鬼平？

呢間野有無伏

無

睇圖好靚，但二百幾港幣又唔實際，有種facebook賣無線airpod嘅感覺

40美金

係囉，但又真係好似唔差

直頭抵， 我訂左十隻八隻派比d fd

應該AE86, airpod,RX100啲frd來

買兩隻仲要52美金
有可能係瑕疵品

200蚊買報紙檔玩具就得

老實講瑕疵品都抵屌 200幾

如果係iron man我都買

買左呢隻先啦 之後開個開箱post

跟住放片上youtube搵番點擊錢二百蚊，搞手都係想打個和

抵呀，買啦，等睇開箱

幾好，唔錯